小弟準備考IGCSE口試，好不安

小弟過幾日準備考igcse口試
但係唔太清楚有咩要注意
相已經搵左，稿亦準備好7成
有無過來人可以分享下考試過程經驗？
同埋內容包括咩會高分d？成語？
仲有無咩需要特別注意下嘅？

IG你搵個小學生去考都A*啦
講稿

唔係5月考咩

中文IGCSE 係咪未出地點邊到考?

係喎 4月7或11考speaking
樓主收到信？

你有冇收到speaking 信

冇啊 關唔關我係考Cambridge ?

我都係Cambridge
Btw Cambridge 好似冇speaking的

你邊到睇到?

我眼殘
4月7/11係french

收到呀 我4月4

想問下speaking要搵個幅相要唔要俾埋個source佢？

有冇口試sample片 可以參考下（好似dse 果啲口試sample 片咁）？

洗鬼sample咩 入到去好似吹水咁
利申：講到一舊舊都拎A*

我聽日就考 想問要準備啲咩相

聽日考 而家先問 如果你冇你趕得切準備咩

想問下冇去到個speaking 會點？屌，冇去到啊

我都未收到係邊考喎 淨係收到幾時考

Cambridge 係未出 我記得張入數紙連住張通告話考之前3日定一個星期先將地點寄到你屋企信箱

今日已收Cambridge IGCSE 考試地點

同你一樣

竟然 你坐邊度

差幾遠下

Btw你都係太空yr1?

Yes

仲以為同你一樣
點知返去拆信
第一日喺荔景 第二日喺灣仔
新界港島去曬好遠啊

Omgggg 你住邊啊？

你有offer所以考完就收你？

鑽石山個頭
好羨慕

你係親自去EAA交錢？定係你網上交左 唔知咁關唔關事

會唔會有啲離譜咁嘅地點都派得落

我係上網交嘅

但係啲地點好膠

喺新蒲崗考好好多
依家搞到要晨咁早搭車去試場

辛苦你啦

為咗meet offer 幾辛苦都要去

加油吖！！！你今年yr2 condi offer?

我想同你換

冇offer

所以年年都勸人考edexcel，其中一個優點就係下晝考

垃圾open exam, hkcc中文course 個credibility 仲高

有大量日校學生報名考igcse，所以呢啲地方會特別整一個試場，只可以話你唔好彩

大學承認先得架

報錯咗
Edexcel易好多

Edexcel又要oral又貴但係同Cambridge 一樣中文qualification 咁我不如報Cambridge

投訴lor, 我上次interview professor問我dse點解噉差。我答佢open exam反映唔到真正學生能力

我鐘意呢個答案

igcse真係冇用

偏偏英聯邦同香港認

dse仲平啦 其實edexcel最易，除左價錢因素之外，諗唔到有其他原因報cambridge

我dse廢吖嘛 我認我廢喎

英國學生平均考十科以上igcse，再係gce揀3-4科考，所以igcse一定好淺

dse反映唔到真實

報左考中英數，仲未準備好
4500預備凍過水

英數都係igcse?!

係

係啊 你呢

我都想 但唔得 sosad

之前我唔見Edexcel有得報
Anyway Cambridge 好似比起edexcel早啲放成績 本身Cambridge 放榜個時間已經遲過reg day 再遲就遲到就嚟開學先meet到offer

有兩個DSE中文唔過3嘅朋友考過IGCSE中文科，兩個都攞A*。

ching 我都住鑽石山喎但係spk考

我yr1 炸 我下年報non jupas 就唔洗咁趧考 我之後應該仲要考多次ielts拎7去報hku ba

Same
考到6.5就還神

絲打齊加油

可能係我唔好彩

本身都係year 1考 但有啲事去唔到
嘥咗千幾二千蚊

唔緊要啦 祝你快啲入到u

you too ching

有冇hku 朋友，想問下meet second language requirement係咪拎 grade e就得

可唔可以講下Pearson 口試會考咩?
D相係考嗰時先知？

傾下計，叫你形容下張相，問你平時鍾意做咩食咩 好簡單唔洗擔心

咁喺咪到時先揀題目？

佢正常會比個topic你 你再自己上網搵相去講